每次黑警衝，前線就退，搞到一定有人落單

可唔可以企硬 佢地衝，就一齊衝。
硬打一波！

on9

應該黑警衝遠攻
外國冇人會同黑警埋身

屌你老母 得我一個係前面
差d比人拉

唉 屌 我走啦 退退退
要退早講 我唔洗行咁前 反正都蹆後

負皮果d夠薑就出黎前線 屌你老母

五個正評？OK！
我命都無衝出去 比人話on9...
fine.. 心灰意冷

退退退退退退退退退退退退退

好撚嬲

唔敢衝前
係咁叫退不如直頭唔好來gg
香港都係被和理非累死
當嘉年華

你有無野講？

岩岩有個黑警落單 但我見到既係示威者竟然係退

好似狼趕羊,
一隻趕十隻,
落單就圍咬,

明明一衝佢隊形即散, 已經十倍於敵, 退退退退退退退,

狗三角形突進又唔側面切入, 任追任打,

OH, 原來係和理非回合, 失敬,

BYE 香港

同路！真係好撚灰... 冷氣軍師負皮啦
我次次都行出黎，屌你老未同依班柒頭落去
我遲早比人拉，明天？不了，含柒啦...
準備買機票去旅行 香港等番假勇武保護

大佬 親眼睇住個女仔比黑警一鳩推跌都可以退

完全唔知依個post有咩意思
在我角度係分化
就當我係冷氣軍師 721我係電視見嘅係
班汪係上環一放野就全部退之後又全部上全部退
點知點解又變番汪汪衝前線又衝
利申：冷氣軍師但唔知點解會好熱

你覺得分咪分囉 wfc
你睇我d post啦 一直以黎
做野一向單手匹馬 連登仔每次都係負皮我
我無放棄... 但換來比人話on9仔
我唔會再覆 再見

講好730退

其實應該有人要負責殿後.扔波子落地又好.自製煙霧彈又好.扔汽油彈都好.
拖住班警等佢地無得上前.之前手足就炸炸聲走.有無得諗?

覆唔覆都好啦 我只係唔明一個星期前已經做緊
敵進我退 敵收我進
點解無啦啦又變番敵進我又進姐

唔退就大規模受傷加被捕